［跪求］唔該P圖高手入一入黎！

可否幫忙P走圖入面隻癲狗？
見到d無辜市民個樣好驚，好唔安樂